# Application FLM Mahamanina Fiadanana Alimanaka

Ce porjet est un calendrier contenant le verset du jour définit par l'église FLM Mahamanina Fiadanana.

Ce projet est créer avec [react-native](https://reactnative.dev/docs/environment-setup) et typescript